<div class="modal-blog-wrapper">
<div class="modal-blog-wrapper__block">
        <p class="h2">Для компании Schneider Electric мы разработали инновационный интерфейс панели управления, предназначенный для операторов и позволяющий мониторить и управлять расходом электричества, воздуха, тепла и воды.</p>
<p class="h2">Наша команда начала работу с исследования рынка и анализа требований операторов. Мы выяснили, что для операторов важно получать быстрое и точное представление о текущих расходах и иметь возможность настраивать дашборды. Мы также узнали, что операторы хотят использовать различные типы представления данных, такие как таблицы, графики и диаграммы.</p>          <video class="full-width-video" src="https://storage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4" preload="auto" no-controls="" autoplay="" loop="" playsinline="" muted=""> </video>
    </div>
<div class="modal-blog-wrapper__block">
        <p class="h1">Проектирование</p>

<p class="h2">Мы начали проектирование интерфейса, уделяя особое внимание простоте использования и интуитивной навигации. Мы сосредоточились на том, чтобы операторы могли быстро и легко получать информацию о текущих расходах, а также быстро настраивать дашборды.</p>          <video class="full-width-video" src="https://storage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4" preload="auto" no-controls="" autoplay="" loop="" playsinline="" muted=""> </video>
    </div>
<div class="modal-blog-wrapper__block">
        <p class="h2">Одним из ключевых решений в проектировании интерфейса было использование кастомизируемых виджетов, которые позволяют операторам создавать свои собственные дашборды и настраивать их под конкретные потребности. Мы также использовали простой и интуитивно понятный дизайн, чтобы операторы могли быстро понять, как использовать интерфейс.</p>        </div>
<div class="modal-blog-wrapper__block">
              <video class="full-width-video" src="https://storage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4" preload="auto" no-controls="" autoplay="" loop="" playsinline="" muted=""> </video>
    </div>
<div class="modal-blog-wrapper__block">
              <video class="full-width-video" src="https://storage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4" preload="auto" no-controls="" autoplay="" loop="" playsinline="" muted=""> </video>
    </div>
<div class="modal-blog-wrapper__block">
        <p class="h1">Панель управления</p>

<p class="h2">Мы успешно реализовали интерфейс панели управления для компании Schneider Electric, который позволяет операторам мониторить и управлять расходом электричества, воздуха, тепла и воды, а также настраивать дашборды под свои потребности. Наш интерфейс был оценен операторами как простой в использовании и эффективный в управлении расходами.</p>          <video class="full-width-video" src="https://storage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4" preload="auto" no-controls="" autoplay="" loop="" playsinline="" muted=""> </video>
    </div>
</div>